Jordan X PSG 2019 特別版開箱

之後試左，比一般T細好多，伏左。